琴日係高登兩星期以來出post最少嘅一日！！！

有圖有真相

關我咩事

呢句嘢可以每日loop一次

我真係恭喜你啊

高登？原來仲未執㗎

乜撚野叫高登？

無左黑暗魔王支持，高登GG了！

其實，關我地乜事？